新冷戰 New Cold War 係咪開始咗？

實力懸殊都叫冷戰？

中國或成最大贏家

中國被虐待戰

貿易制裁緊啦
係未禁運啫

我的國有撚得打咩